［科普］大陸講師李永樂講解「病毒」是什麼

咪撚po大陸片啦

仲要「科普」 番大陸啦屌你老母
拉

睇過wiki唔使再睇